msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ivynet Update Server\n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-10 23:25+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-10 23:27+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;esc_html_e;esc_html__;esc_html_x;_n;"
"_nx:1,2,4c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: src/admin/projects.php:24 src/admin/projects.php:32
msgid "Plugin Main"
msgstr "플러그인 메인"

#: src/admin/projects.php:25 src/admin/projects.php:33
#: src/admin/projects.php:34 src/templates/meta-boxes/project-properties.php:32
msgid "Latest Version"
msgstr "최신 버전"

#: src/admin/projects.php:26
msgid "Num. of Releases"
msgstr "릴리즈 수"

#: src/admin/projects.php:79
msgid "All Statuses"
msgstr "모든 상황"

#: src/admin/release.php:24 src/admin/release.php:32
#: src/templates/meta-boxes/release-properties.php:12
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: src/admin/release.php:25 src/admin/release.php:33
#: src/templates/meta-boxes/release-properties.php:27
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: src/admin/release.php:26 src/admin/release.php:34
#: src/templates/meta-boxes/release-properties.php:47
msgid "File"
msgstr "파일"

#: src/custom-posts/project.php:13
msgctxt "Custom post label"
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트들"

#: src/custom-posts/project.php:15 src/custom-posts/project.php:16
msgctxt "Custom post label"
msgid "Add New Project"
msgstr "새 프로젝트 추가"

#: src/custom-posts/project.php:17
msgctxt "Custom post label"
msgid "Edit Project"
msgstr "프로젝트 편집"

#: src/custom-posts/project.php:71
#: src/templates/meta-boxes/project-status.php:11
msgid "Project Status"
msgstr "프로젝트 상황"

#: src/custom-posts/project.php:77
msgid "Project Properties"
msgstr "프로젝트 속성"

#: src/custom-posts/project.php:79
msgid "Project Releases"
msgstr "프로젝트 릴리즈들"

#: src/custom-posts/project.php:81
msgid "Webhook"
msgstr "웹훅"

#: src/custom-posts/release.php:14
msgctxt "Custom post label"
msgid "Releases"
msgstr "릴리즈들"

#: src/custom-posts/release.php:16 src/custom-posts/release.php:17
msgctxt "Custom post label"
msgid "Add New Release"
msgstr "새 릴리즈 추가"

#: src/custom-posts/release.php:18
msgctxt "Custom post label"
msgid "Edit Release"
msgstr "릴리즈 편집"

#: src/custom-posts/release.php:68
msgid "Release Properties"
msgstr "릴리즈 속성"

#: src/taxonomies/project-status.php:14
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Project Statuses"
msgstr "프로젝트 상황"

#: src/templates/meta-boxes/project-properties.php:12
msgid "Plugin Main File"
msgstr "플러그인 메인 파일"

#: src/templates/meta-boxes/project-properties.php:24
msgid ""
"Input the plugin's main file path. It is a relative path. For example, if "
"your plugin's absolute path is '/home/some/path/public_html/wp-content/"
"plugins/foo/bar.php', then please input 'foo/bar.php' here."
msgstr ""
"플러그인 메인 파일 경로를 입력하세요. 상대 경로입니다. 예를들어, 플러그인이 "
"절대 경로 '/home/some/path/publc_html/wp-content/plugins/foo/bar.php'에 있다"
"면 'foo/bar.php'를 여기에 입력하시면 됩니다."

#: src/templates/meta-boxes/project-properties.php:41
msgid "Choose a version"
msgstr "버전 선택"

#: src/templates/meta-boxes/project-properties.php:51
#: src/templates/meta-boxes/project-releases.php:10
msgid "No releases yet."
msgstr "아직 릴리즈 없음."

#: src/templates/meta-boxes/project-properties.php:55
msgid "You can override the project latest version here."
msgstr "여기서 최신 버전을 지정할 수 있습니다."

#: src/templates/meta-boxes/project-releases.php:18
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: src/templates/meta-boxes/project-webhook.php:5
msgid "Github Repository"
msgstr "깃헙 저장소"

#: src/templates/meta-boxes/project-webhook.php:17
msgid "Visit Repository"
msgstr "저장소 방문"

#: src/templates/meta-boxes/project-webhook.php:19
msgid "(You may need authorization if the repository is private.)"
msgstr "(개인 저장소인 경우 인증이 필요할 수도 있습니다.)"

#: src/templates/meta-boxes/project-webhook.php:23
msgid "Your github repository. Input like &lt;your-name&gt;/&lt;repository&gt;"
msgstr "깃헙 저장소. &lt;이름&gt;/&lt;저장소&gt;처럼 입력."

#: src/templates/meta-boxes/project-webhook.php:30
msgid "Webhook Secret"
msgstr "웹훅 비밀 키"

#: src/templates/meta-boxes/project-webhook.php:41
msgid "Secret for the webhook. Blank for no password."
msgstr "웹훅을 위한 비밀 키. 없으면 공란."

#: src/templates/meta-boxes/project-webhook.php:48
#: src/templates/profile/user-profile.php:32
msgid "Github Personal Access Token"
msgstr "깃헙 개인 액세스 토큰"

#: src/templates/meta-boxes/project-webhook.php:67
msgid ""
"Settings &gt; Developer settings &gt; <a href=\"https://github.com/settings/"
"tokens\" target=\"_blank\">Personal access tokens</a>"
msgstr ""
"Settings &gt; Developer settings &gt; <a href=\"https://github.com/settings/"
"tokens\" target=\"_blank\">Personal access tokens</a>"

#: src/templates/meta-boxes/release-properties.php:17
msgid "Choose a project"
msgstr "프로젝트 선택"

#: src/templates/meta-boxes/release-properties.php:39
msgid ""
"Version number of this release. Must be valid for PHP version_compare() "
"function!"
msgstr ""
"이 릴리즈의 버전 넘버. 반드시 PHP version_compare() 함수에 인식되어야 합니다!"

#: src/templates/meta-boxes/release-properties.php:62
msgid "Attached file:"
msgstr "첨부 파일:"

#: src/templates/meta-boxes/release-properties.php:63
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/templates/meta-boxes/release-properties.php:66
msgid "File not attached yet."
msgstr "파일이 아직 첨부되지 않음."

#: src/templates/meta-boxes/release-properties.php:71
msgid ""
"Attach a plugin file. For WordPress core update, only .zip files are "
"accepted."
msgstr ""
"플러그인 파일을 첨부하세요. 워드프레스 코어 업데이트를 위해 반드시 .zip 파일"
"만 가능합니다."

#: src/templates/profile/user-profile.php:6
msgid "IUS Profile"
msgstr "IUS 프로파일"

#: src/templates/profile/user-profile.php:12
msgid "Github User"
msgstr "갓헙 사용자"

#: src/templates/profile/user-profile.php:25
msgid "Your Github user name."
msgstr "깃헙 사용자 이름."

#: src/templates/profile/user-profile.php:45
msgid ""
"Settings &gt; Developer settings &gt; <a href=\"https://github.com/settings/"
"tokens\" target=\"_blank\">Personal access tokens</a>."
msgstr ""
"Settings &gt; Developer settings &gt; <a href=\"https://github.com/settings/"
"tokens\" target=\"_blank\">Personal access tokens</a>."

#: src/templates/quick-edit/project-status.php:5
msgid "Proj. Stat."
msgstr "프로젝트 상황"

#: src/webhook/class-ius-github-webhook.php:164
#, php-format
msgid "%s v%s"
msgstr "%s v%s"

#~ msgid ""
#~ "Your github repository. Input like &lt;your-name&gt;/&lt;repository$gt;"
#~ msgstr "깃헙 저장소. &lt;이름&gt;/&lt;저장소$gt;"

#~ msgctxt "ius"
#~ msgid "Edit Project"
#~ msgstr "프로젝트 편짖ㅂ"

#~ msgid "Add New Project"
#~ msgstr "새 프로젝트 추가"

#~ msgctxt "ius"
#~ msgid "Edit Release"
#~ msgstr "릴리즈 편집"

#~ msgid "Add New Release"
#~ msgstr "새 릴리즈 추가"
